有冇人試過一日一餐?

感覺如何?

無咩問題 唔會死人

我試左一星期

如果全日唔駛點郁。
一日食一餐絕對冇問題。

要平常生活工作。
一日一餐應該頂唔緊。

玩開兩日一餐

Keep住10年 我快左人上車買樓3倍時間

放假鳩fing fing 咪得
開工無論藍領同白領都唔得啦

食夠>2000卡路里一餐咪得
全部炸野+啤酒

好唔撚健康喎

嗰餐食飽啲可能會得

咁你會唔會瘦咗或者精神咗?

係囉咁又唔得 太唔健康

習慣咗可能會得

你係想減肥定點？

我想減肥加食少啲
成日覺得食得好多餐個人好唔知點咁

我真係試過一日一餐，不過係之前份工太忙
但個人好頹，如果你唔怕可以試吓，半個月就見效

去旅行試過

個早餐食到好飽，之後行足全日
夜晚肚餓就訓

嗰幾日覺得自己好精神，好好訓

會瘦
有肚腩
附送胃潰瘍

等我都試吓先
我就係覺得食咁多嘢個人好冇精神好多胃氣咁
食少啲好似精神啲咁

咁恐怖
係咪你食嗰餐唔健康?

我嗰陣凌晨返到屋企先食杯麵都瘦咗，可能太攰
你返工/返學搞到自己攰啲冇乜食慾就自然會瘦